成日無街燈，係時候換返支電筒喇!

認真問 以防到時無街燈會唔會有一team人係打燈
如果唔係到時黑到仆街啲狗做咩都無人睇到

夠晒長

對唔住，支野唔係囉嚟照狗嘅，諗清楚D可以點用

係，衰在成夠鐵咁，入左電有6，7磅重，好宜整親人
所以一定要小心用

佢無狗狗嗰支可伸縮嘅咁好用，但論堅實有過之而無不及